編劇個個 好心就炒左佢啦

係一間做陣生意既餐廳隔離搶一間落晒鐵閘既找换店
然後一聲槍聲 就有三五個戴槍既便衣出黎拉底左一名犯人
個犯人仲要街坊look唔蒙面

真係無眼睇

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

唔係編劇問題，係演員問題，班毅進仔次次都跟唔到劇本次次都失控，之前所謂過百暴徒煙霧餅一樣。

先不論真假

肯定平時樓主又係啲捉鬼懵撚

push

721

岩
唔好亂捉鬼，同埋無論如何都要支持武力升級